香港有冇鹹既豆腐花食？

第一次食覺得好難食
食食下其實都唔錯
唔知香港有冇呢

你自己落啲鹽咪係

點同阿

食豆腐加豉油咪得

有 朗豪有一間

豆花撈米線，走米線咪得

自己落紫菜 榨菜 蔥 豉油 油炸鬼 蝦米

有，銅鑼灣有間，sogo對面，
以前成日食。
不過近年加價，
食少左。